呢排係咪連COLD CALL都炒晒人？

部電話好多日都未響過

講開又好似係

除左借錢

一日四五個扮銀行嘅電話

一兩個月 有一兩個真銀行電話

D 借錢電話同埋睇樓未停過 屌佢老母
毒撚滿心歡喜有人搵

大撚把 打唔中你姐

係, COLD CALL 係一排排, 有時成個星期都無, 有時一日有5-6個